\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Лабораторна робота №11\par
з курсу ``Гібридні комп'ютерні системи''
\vspace{10mm}
}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконала:\par
Вдовенко А.С.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2010}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}
  

  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}


\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\section{Лабораторная работа №11}
\begin{center}
\Large Набор нелинейных зависимостей на диодном функциональном преобразователе.
\end{center}

Цель работы    -   изучить   принцип   моделирования    нелинейных
зависимостей с помощью функционального      преобразователя,    способы
настройки диодных элементов. Исследовать правильность и точность
моделирования нелинейной функций y=f(X).
\linebreak
\begin{tabular}{| p{0.05\linewidth} | p{0.3\linewidth} | p{0.3\linewidth} | p{0.1\linewidth} | p{0.1\linewidth} | p{0.05\linewidth} |}
    \hline
    № & X<=0 & X>=0 & X\_Min & X\_Max & Num \\ \hline
    217 & $-\arcsin{X}$ & $-\arcsin{X}$ & -1 & 1 & 9 \\  
    \hline
\end{tabular}
\linebreak

\Large{Хід роботи}

Графік функції:

\begin{figure}[h!]
     \centering
     \includegraphics[width=0.5\linewidth]{GKS11_Ann.jpeg}
     
\end{figure}

\pagebreak
\begin{tabular}{| l | l | l | l | l |}
    \hline
    ДО & Початок & Кінець & Коєфіцієнт нахилу & Квадрант\\ \hline
    1 & $(-0.4,0.4)$ & $(0.4,-0.4)$ & -1 & 1\\ \hline
    2 & $(0.4,-0.4)$ & $(0.76,-0.87)$ & -1.3 & 1\\ \hline
    3 & $(0.76,-0.87)$ & $(0.89,-1.1)$ & -1.76 & 1\\\hline
    4 & $(0.89,-1.1)$ & $(0.97,-1.46)$ & -4.5 & 1\\  \hline
    5 & $(-0.4,0.4)$ & $(-0.76,0.87)$ & 1.3 & 2\\ \hline
    6 & $(-0.76,0.87)$ & $(-0.89,1.1)$ & 1.76 & 2 \\ \hline
    7 & $(-0.89,1.1)$ & $(-0.97,1.46)$ & 4.5 & 2 \\ 
    \hline
    
\end{tabular}
\subsection{Розрахунок опорів}

1. $R_1=\frac{R_{18}}{k_1}=1\text{МОм}$

2. $R_2=\frac{R_{18}}{k_2-k_1}=3.33\text{МОм}$

   $R_3=\frac{0.4*R_2}{0.97}=1.373\text{МОм}$

3. $R_4=\frac{R_{18}}{k_3-k_2}=2.173\text{МОм}$

   $R_5=\frac{0.76*R_4}{0.97}=1.703\text{МОм}$

4. $R_6=\frac{R_{18}}{k_4-k_3}=0.364\text{МОм}$

   $R_7=\frac{0.89*R_6}{0.97}=0.333\text{МОм}$
  
5. $R_8=\frac{R_{18}}{k_5-k_1}=3.33\text{МОм}$

   $R_9=\frac{0.4*R_8}{0.97}=1.373\text{МОм}$

6. $R_{10}=\frac{R_{18}}{k_6-k_5}=2.173\text{МОм}$ 

   $R_{11}=\frac{0.76*R_{10}}{0.97}=1.703\text{МОм}$

7. $R_{12}=\frac{R_{18}}{k_7-k_6}=0.364\text{МОм}$ 

   $R_{13}=\frac{0.89*R_{12}}{0.97}=0.333\text{МОм}$
\pagebreak
\begin{figure}[h!]
     \centering
     \includegraphics[width=0.9\linewidth]{GKS11_Ann_Scheme.jpeg}
     
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
     \centering
     \includegraphics[width=0.9\linewidth]{GKS11_Ann_Graphics.jpeg}
     
\end{figure}



\end{document}
